坂道46系囡囡貼圖區(61) 小林由依18歳お誕生日おめでとう

ゆいちゃん18歳お誕生日おめでとう
今年も素敵な一年になりますように

由依寶寶生日快樂

直覺覺得打算牙tom睇片慶祝生日

LM

聽聲已經滿足了

cls

食住鴨腳留名

🎉小林由依生日快樂🎉

お誕生日おめでとう

食宵夜都要 我

勁到...

由依生日快樂

頭先見葬神巴有份圖海

生日快樂
我引退了

No~

欅版七七生日快樂

cls。。。

轉青今次活動應該all in?

早知琴晚就唔抽由依啦

いよいよ「紅葉デートガチャ」が始まりました～🍁メンバーが着ているのは、秋デート🍂をイメージした私服🎀完全オリジナルカットです📸カワイイ～😍明日から始まるイベントで有利になるポイントボーナス付き✨要チェックですよ～ #欅のキセキ #ケヤキセ #新ガチャ

伏撚到 我抽咗11次得啲4星event

咁我唔抽了

啱啱好

我啲石啊 5隻愛雞

個app話要update但係入到app store又冇得up,有冇人都係咁？

F5 app store就有得update了

即係喺呢版到拉一下

依個女仔好得喎

比你燈到blog都唔更

已經gg

係囉，真奇怪，幾個月冇update blog

美人啊美人 Why so qq

今晚all唔all in好

抽晒佢之後棄驚啦屌

佢而家有幾多隻aoko

最下面果隻L SIZE黎?
又要出血

[url]
[/url]笑死

[url]
[/url]本日10月23日(月)16:40〜欅坂46メンバーが月曜にレギュラー出演するNHK-FM「ゆうがたパラダイス」に渡辺梨加と渡邉理佐が出演します🍁
ぜひお聴きください✨

泥膠泥沙廣播直播

左神

抽返サイマジョ／留石雞雞友香生蛋好過

右仙

右帝

哦呢囉唷咩

Why rika risa so qq

垃圾game

做咩又屌柒隻game

玩到第六章好難玩

2600石一隻5星都冇on99

都唔明點解啲架仔已經玩到第十章

有人答咗我

我完全明白你既感受

阿守甘多五星既😌😫🤤

課咗一次
聽日課多次沖活動拎十張茜茜

1000w鬥士

正係課左銀會然加體only

rich

原來有課

課課

加體姐 又唔係買石

棄辣殺驚了

課過就知

幾十蚊我都仲比得起既

學校部機

【欅坂46】 渡邉理佐が密かに想っている『私の推しメンBEST3』が明らかに!! 【ゆうパラ】

愛佳が泣くよ〜〜😭

抵啦

WTF???

もう一度会いたい
もう一度愛したい
今ならもう素直に言える
人は誰も傷つきながら
強くなって行く
愛の細胞が再生する

聽日buy

好彩你唔係男人...

禾懷疑佢地搵錯出木杉嚟影‼️

請問你搞什麼飛機

抽咗五星券未

有一日冇on 聽日先有

我愛你

由依生日貼yui
法國由依真係欅七怕醜妹 生日得幾個人講

由依生日貼yui
法國由依真係欅七怕醜妹 生日得幾個人講

quote錯圖

孤獨小林

中る寶

オテンキのり‏
@otenkinori

レコメン！24時台Wパーソナリティ菅井友香ちゃん
今日はゆかのすけさんの頑張りきソングが誕生しました(⌒▽⌒)
あと放送中にお腹なってすみません(＞人＜;)
あとニューシングル「風に吹かれても」25日発売ですぜ
の3枚の写真♡
#reco1134

１０月２５日（水曜日）深夜１時からは…
ＡＫＢ４８のオールナイトニッポン
〜欅坂４６スペシャル〜
をお送りします。

出演メンバーは・・・
織田奈那 菅井友香 長濱ねる 守屋茜 渡邉理佐

必死だな

【欅坂46】青空とMARRY「波打ち際を走らないか？」で志田愛佳だけ花冠を付けていなかった理由が判明！したけど・・・【ゆうがたパラダイス】

W渡邊大法好

偶像界毒撚

りっちゃんのなんでもベスト3

まだちゃんと言ったことないけど密かに思ってる
推しメンランキング
1位鈴本美愉
2位尾関梨香
3位上村莉菜

上村莉菜を好きな理由
顔が可愛い。童顔。ちっちゃくて結構構ってちゃんな所。話してて楽しい。

尾関梨香を好きな理由
最近ずっと好き。妹にしたいぐらい何でもしてあげたくなっちゃう。

鈴本美愉を好きな理由
最終オーディションで見た時から推しメン。魅力はダンスが上手い所。前髪を流してる子が憧れ。初期から上げてて可愛い。2年前から好き。

我愛你地

二單佐b全盛

鴨脾🤤🤤🤤🤤🤤

女飯

唔會減到既腳

無必要減🤤🤤🤤🤤🤤

脾交🤤🤤🤤🤤🤤

淫脾🤤🤤🤤🤤🤤

躝啦屌你老母😎😎😎😎😎

躝啦屌你老母😒😒😒😒😒

躝啦屌你老母

好疊馬

對脾最上嗰忽肉好撚正
好想比佢夾🤤🤤🤤🤤🤤

你自己問心想唔想

負皮是我比的用分身比左正皮

諗住solo表紙支持下

一打開多左兩個

由依

負皮咗

希望茜青可以學u咁面對自己內心

又有脾。。。🤤🤤🤤

賣哂啲活動卡

躝啦屌你老母🤤🤤🤤

欅坂46「風に吹かれても」2017-10-24

泥膠尷

點解又要貼茜茜脾圖。。。
忍唔住手了

欣賞下都唔得
btw可惜茜茜小腿唔夠直

O形腿好QQ

我打斷茜茜對腳再砌返直

車頭相

我打斷你碌鳩啊屌你老母

好粗鄙

[hello!project討論區#8]牧野真莉愛落地獄啦你

網絡欺凌

法國以大屎忽鬼為首既反平勢力有崛起既跡象

正評者同屎忽閪一樣死全家

邊個同路人出黎啦等大家知道你絕不孤單

給貨貨的

給平青的

我呢

屎忽鬼=明反暗推平

你一早save左了

唉屌即刻搵返套磨脾痴漢嚟睇先

佐b：死姣茜勾引我老公牙Tom⁉️

收嗲啦你

你自私save左唔貼比平青

1 渡邉理佐
2 小林由依
3 平手友梨奈
4 菅井友香
5 守屋茜
6 志田愛佳
-------------------
7 上村莉菜
8 鈴本美愉
9 今泉佑唯
10 渡辺梨加
11 土生瑞穗
12 織田奈那
13 小池美波
13 米谷奈々未
15 長濱ねる
16 佐藤詩織
17 尾関梨香
18 長沢菜々香
19 原田葵
20 石森虹花
20 齋藤冬優花

體檢轉左圖

體檢有埋平假二期做

我都未save喎=.=

ho qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq牙🤤🤤🤤🤤🤤🤤

好想雙飛雙大啊‼️‼️‼️

淨係聽過八大同三大, 邊撚度雙大

加多個白間家大小姐
btw不如加埋十九大呀笨

Why so qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq ⁉️

大吞頭加速

白間又關你事?

關唔關你事。。。

幫我手足平手君講的‼️

躝啦屌晒你地老母‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

美人啊美人 今晚決定玩通頂

咁關唔關我事

依家先5萬位

もう一度会いたい

貨貨係男人既話會有幾花心

一定花心過禾先

我啲推一隻手數得哂喎😅

佐佐 雞雞 香香 唯唯 臭臭 茜茜

我唔知課課隻手咁特別

支持下好女仔啫
一生只愛渡邉理佐

🙊😘

【欅坂46】 興和「三次元マスク」CM （タイアップ曲 5thカップリング『避雷針』）

識別唔到人有乜謂

ar_magazineずーみん🤗お久しぶりの撮影！ .

何故かずーみん立つところに光が射し込む✨という、スターならではの怪現象を目の当たりにして仰け反るしかない我々スタッフでした🤣
.
#今泉佑唯 #ずーみん #ずみこ
#ずんちゃん #欅坂46
#向日葵色の風船
#笑顔メイク
#女子にはチークが必需品
#ar1月号撮影中
#おフェロ #雌ガール

HaaaaaN zero 上村莉菜①

hustlepress猿の方がハッスルです。
#欅坂46
#上村莉菜

HaaaaaN zero 土生瑞穂①

hustlepressハッスルです。
#欅坂46
#土生瑞穂
#ハッスル

有冇留意係雙重陷阱

感覺佢好快走人了。。。

新内眞衣写真集【公式】11月14日発売‏
@mai_kobunsha

まいちゅん写真集の旅⑨
サムイ島での昼食後、オールドタウンを散策。海に通じたストリートを挟んでお土産物屋さんなどお店がたくさん並んでいました。
その中の一つ、大きな象の置き物が売っているお店で、象と同じポーズ💦笑ひょうきんなまいちゅんが、写真集のところどころで顔を出します💦

新内眞衣写真集【公式】11月14日発売‏
@mai_kobunsha

まいちゅん写真集の旅⑩
写真集の旅もついに10日め。
ということでここでクイズです。サムイのオールドタウンの海に浮かぶ小舟を見て、急にまいちゅんのテンションが上がります。さて何故でしょう？ヒントはあるメンバーの写真集の表紙に出てくる光景と似ていたからです。答えはわかりましたか

新内眞衣写真集【公式】11月14日発売‏
@mai_kobunsha

まいちゅん写真集の旅(11)
サムイ島の夕陽に紅く染まる美しいお寺でのショット。夕方から曇が出ていたのですがまいちゅんがロケバスから降りた途端、雲間から美しい夕陽が！晴れ女がもたらした奇跡。夕陽に染まるお寺とエキゾチックなワンピースのまいちゅんの美しいコラボは写真集のお楽しみに！

若月佑美1st写真集パレット【公式】‏
@waka_palette

【若便り】その四

「今回の写真集のちょっとした注目ポイントは脚！！後ろからの脚とか座った時の脚とか意外と自分の好きな部位だったりします♪乃木坂は膝丈が多いので、是非 写真集でチェックしてほしいな♪♪なんて♪」

#若月佑美写真集 #脚に注目 #本人コメント #採れたて

胸大きいですね！ そろそろ水着が出ていい頃だと思います

アイドル 2017/10/25
乃木坂46新内眞衣 初水着披露の1st写真集表紙＆タイトルを解禁

封面怪

你唔講留意唔到
轉青

雞雞系巧囡囝牙

『欅のキセキ』CM／私たちは進んでいく編（欅坂46 菅井友香さん、渡辺梨加さん、渡邉理佐さん）

『欅のキセキ』CM／遊んでみた編 15秒（欅坂46 菅井友香さん、長濱ねるさん、守屋茜さん、渡辺梨加さん、渡邉理佐さん）

『欅のキセキ』CM／遊んでみた編 30秒（欅坂46 菅井友香さん、長濱ねるさん、守屋茜さん、渡辺梨加さん、渡邉理佐さん）

『欅のキセキ』CM／遊んでみた編 メイキング映像 （欅坂46 菅井友香さん、長濱ねるさん、守屋茜さん、渡辺梨加さん、渡邉理佐さん）

玩垃圾驚玩到虛脫

想跟阿守說聲加油🤗

483.958

大爆死

今日個銷售？
睇番同4單差唔多

yes

握手開多d咪賣多d
而家包裝到自己好似artist咁
出到去咪又係俾e girls吊打

中多啲泥沙咪賣多啲

打rank打到嘔血了

agger梓b 泥沙

打到手痛

下次再努力

渣ga

黎個深夜突襲

1場得果萬幾分

茜青打成點

我得你一半
排名上左又落番

得170萬
唔小心瞓著咗

我得8x萬

最正嘅半肥瘦叉燒

比負皮嗰啲係咪剩係識丁筷子腳嘅青頭

點升咁快

係負皮你條鹽濕仔

上面個個仲勁
我而家加成有115%

大家都是鹽濕仔
典解成日逼害禾

無玩兩個鐘跌左六百幾名

土生青

この後25時「AKB48のオールナイトニッポン〜欅坂46スペシャル〜」😊💓

出演🎉
#織田奈那
#菅井友香
#長濱ねる
#守屋茜
#渡邉理佐
#欅坂46

通常✨

VR✨
…

又有得睇禾佐b,香b,脾b,ru b

本日10月25日(水)25:00〜「AKB48のオールナイトニッポン 欅坂46スペシャル」に織田奈那・菅井友香・長濱ねる・守屋茜・渡邉理佐が出演します❣️
ぜひお聴きください📻
#欅坂46
#オールナイトニッポン
…

訓醒已經做咗一半。。。

友香果part過左lor

等佢再出

依家先得23萬

守屋茜小姐

理佐係咁ばりき

QQ

佐b做梨寶個pose好正牙
W渡邊大法好

香b

Power😚

いつからかこの胸で揺れてる光 手放したくはない
遠回りしても 躓いてもここに
ずっと ずっと 光ってる…

遠くに聞こえた鐘の音が少し寂しくて
もう一度強く今度は高く駆け抜けた

ただ繰り返す現実も星の数の願い事も
目指すべき明日を見つけた この想いには勝てない

目の前に開かれた果てない世界 たとえ仮想でもいい
迷い続けても胸の奥で強くずっとずっと響いてく

幼いリボンを捨てた夜から見た夢は
輝いた街で理想の日々を送ってた

傷つかない場所目指して翼ばかり求めたけど
この背中にただ1つの守るものがあればいい

少しずつ鮮やかに彩る世界感じたままでいい
微笑みの色も巡り逢いの色ももっともっと変わってく

答えが無くて 目指そうとして
綺麗じゃなくて 諦めなくて
私もきっとこの世界と似てる信じ続けてる

新しい涙で見えて来た未来怖がらなくていい
心の傷みと探してた景色はきっときっと重なる

限りなく
目の前に開かれた果てない世界
たとえ仮想(ゆめ)でもいい
迷い続けても胸の奥で強く
ずっとずっと響いてく

ずっとずっと響いてる…

そっとそっと光ってる…

渡邉美穂が欅1期だったらキャプテンだった説

若月佑美1st写真集パレット【公式】‏
@waka_palette
撮影二日目は、マドリードから車で一時間半のところにあるコンスエグラからスタート。風車が印象的なこの町。小説「ドン・キホーテ」の舞台になった場所なのです。

#若月佑美写真集 #ドンキホーテ #この日も快晴 #この日もにらめっこ

......

若月佑美1st写真集パレット【公式】‏
@waka_palette

【箸くん、スペインへ行く】その十二

ちなみに、撮影初日の箸は夕食を食べたレストランに置き忘れてきてしまったため、こちらの箸は二本目となります。。。

#若月佑美写真集 #二代目箸くん #明日発売のヤングジャンプにて表紙デザイン&特典付録公開

睇佢打波覺得幾型

0064 名無しって、書けない？(地震なし) 2017/10/25 16:52:24
訂正

欅をあまり知らない人の99%は
欅のキャプテンは平手だと思ってる

求翻譯

keyword

唔識欅既人9成人都認為欅隊長係平手

其實隊隊group如果啲人唔熟都應該會當咗最紅個個係隊長

10點起身→繼續訓

好臭串不了

爆左一晚先千5名

給平青阿守的

給自己的

給某某青的

好QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ牙‼🤤🤤🤤🤤🤤

我打夠分就算

我想打2千名攞栗子
但係而家到3千幾

軍曹誕生秘話

加油

『欅のキセキ』 欅坂46メンバーからのメッセージ⑫（齋藤冬優花さん、佐藤詩織さん、菅井友香さん、鈴本美愉さん）

大把時間啦
佢又送咁多體

上面啲人太勁

不安。。。

7百幾萬分

你好得閒既話可以玩到上1億㗎

你既？

出矛招

強勢 短毛 男人 籃球令我諗起某人

fisherman lok?

平手長髮會係點

係仙女啊

兔仔茜好QQ啊

🤤🤤🤤

給京夏的

ひらがな写真館ー潮 紗理菜

給大家的

好QQQQQQQQQQQQQQQQQQQ牙

我愛你喔

買糞劇都唔課糞驚

呢個真。糞
睇左幾集之後唔記得追

唔緊要集集都係一樣
就係唔知做咩9

がんばーがんばーがんばりきー

Android 版連登update完好似慢左好撚多

はい〜

【欅坂46】長濱ねるが『ANN』で着用していた黒色パーカーはバンド「Halo at 四畳半」の公式パーカー
同る寶情侶裝了

菅井友香 気品漂うお嬢様も、ふだんはひとりの女のコ…。「花鳥諷詠」

wa

依個衰妹。。。

にゃー

がんばりき

給阿守的

我佐，故我在

Q

Thx
好QQ牙

中間係茜茜定泥膠🤔🤔🤔

給真真的🤤🤤🤤🤤🤤

禾膠

盲夠未

法國脾b最近同佳寶巧fdfd
W淫脾

收嗲啦你老母

唔衝了 打素材算

我打水樽升我隻理佐

只有雞雞的貨

係咪著過先

我有8隻

brody_magazine
追蹤
BRODY12月の桜井玲香さんがインスタ映えしすぎる！ #乃木坂46 #桜井玲香 #コインランドリー

『SOL!』発 10代限定フェス10年の軌跡を映像化 欅坂46平手友梨奈が語り手

未確認フェスティバル‏
@MIKAKUNINFES

🎸10/31(火)21時〜LINE LIVE SP番組『未確認ライオット』！
ナレーションは #未確認フェスティバル 2017応援ガールの平手友梨奈（欅坂46）ちゃんが担当してくれるぞ！！
今のうちに視聴予約しておこう！▷
#SOL

欅坂46・平手友梨奈、「独白」――激動の2017年、そのすべてを明かした120分のインタビュー！

SHOWROOM‏已認證帳戶
@SHOWROOM_jp

10/27(金)21:00✨
#欅坂46 全国ツアー振り返り&5thシングル発売記念特番が配信決定🎉

『#風に吹かれても』『#避雷針』のMVメイキングも公開😆
お見逃しなく👀

出演
#石森虹花
#尾関梨香
#土生瑞穂

視聴👇

回不去了

青木宏行 FLASHスペシャル編集長‏
@paopaoPap

11月27日(金)発売です！
乃木坂ドーム記念大特集
AKB48じゃんけん大会感動特集と盛りだくさんです！

青木宏行 FLASHスペシャル編集長‏
@paopaoPap

乃木坂 西野七瀬ちゃんと新内眞衣ちゃんの初コラボ表紙&グラビア！
秋を楽しむをテーマにしたグラビアは笑顔に満ちています。
まいちゅん画伯のなーちゃんの肖像、そしてなーちゃん画伯のまいちゅん肖像。必見ですので、絶対見てくださいね^_^
…

【欅坂46】早くも売上55万枚を突破！5thシングル『風に吹かれても』オリコン2日目の売り上げは過去最高の8万枚越え

第二日8萬算唔算大爆死

高過上單都大爆死？

到左瓶頸

阿守宜家做乜鐘意講野講三次

握手又咪係一樣咁難抽

因為佢想入三大

大爆死

因為守護茜茜是很重要的

點解唔比我

因為你去咗睇難波了

因為你意淫佢

我g持好女仔ja

我大家都愛的

Why so QQ

欅坂46・守屋茜がハロウィーンで着てみたいのは「バニー!?…セクシーじゃなくてカワイイ感じですよ(笑)」

欅坂46長濱ねる・渡邉理佐・菅井友香のリアルな願いごととは？

私の小さい願いごとは、『早朝のお仕事の時、目覚ましが鳴るのと同時に起きられるようになりたい』

我會叫你起身

Why so prettyful

佢叫我起身

【速報】欅坂46Mステ出演決定！5thシングル『風に吹かれても』披露！MUSIC STATION 11月3日
#欅坂46 #風に吹かれても #Mステ

個日唔得閒

又飛🖕🏻

好想瘋狂食餃子

好靚 好靚 真係好靚

欅坂46がW表紙で登場!!!

岡部磨知‏ @machi_okabe
続いて、菅井友香さんのサイレントマジョリティー💕 美少女とピアノ、、美しい💘
#欅坂46 #菅井友香 #ガキパラ #生演奏 #サイレントマジョリティー #動画とりました

你ru同泥膠咁大件壓死人lu

下面2個

快點壓死我
泥膠宜家瘦左甘多

京ching教手足襯衫未

PV第2弾『信長の野望･大志』

妳白天像貴婦

讚下都唔比=.=

負評係比你個人的

好靚

此女只應天上有

一生中只有你

香脾

副偈真係好過份‼️

如果友香做咗老婆，每日生活點過。。。

陳冠希.jpg
香港11月都28度 出街衣物覆蓋50%都冇 冇乜襯衫可言

今次禾都吳撐茜青了(-_-;)

禾做錯咩事牙(=.=?)

給京夏的

如果TOM貼茜茜D相再加句“ 鴨脾 ” 你會點

法國大屎忽鬼D replay同Tom d reply都開始有2個正評
係咪有外國勢力暗中支持佢地

打個飛機然後再紅色大字

岩岩好兩個人咪兩個正評

Na-Na-Na-Na-Na-Na-Na
口ずさんでみた sweet love song
ねぇどうして？
それだけで 涙が出そう
I love you so much

Sor咁我明白了

特典幾吸引

再中泥沙可以放比me

等睇轉青又中ねる

咁雞雞呢

不了

送就要

あと７日

HMV立川‏ @HMV_Tachikawa

【#欅坂46】
先日のレコメン!にて放送された
菅井友香さんの「がんばりきソング」
とてつもなく可愛いかったです

そんな菅井友香さんが所属するユニット”青空とMARRY”の新曲「波打ち際を走らないか？」は『風に吹かれても』タイプDに収録！
#菅井友香
#風に吹かれても

林正英

唔要既垃圾可以比我

你想要姐

比我個frd的

your frd is....

決意要守護你一生一世

會然守屋茜生日快樂

生日快樂

茜青係咪爆肝中呢幾日好少見佢

可能食女

禾關qq

risa

又大一碎

尋日都唔見葬神巴

努力2千位中

禾一睇都係咁諗
係咪代表我都盲左

自拍女王個名唔係浪得虛名

茜青生日快樂

稀有地正評多過負評

邊個俾正評

阿守生日快樂

收到風茜青去左叫雞破處

多謝大家 我愛大家

你而家肝成點

你有無出錢請佢

1毅進星 $100

法國自己同隻驚好唔夾
btw生日登錄會有祝賀(對話框嗰隻), 無cap到圖

可能有得重睇番？？
試下搵下啲setting

搵過無

茜青青頭有折

有利是

頂我 有冇臭手到咁
40抽中紅葉由依ねる

你地點忍心咁中傷一個咁統潔既男孩

中5星想典牙...

⺾青生日快樂

細路女想玩泥沙牙

中左3張5星都係泥沙 想喊

前幾抽係咁中牛屎 我都想喊呀

收嗲啦 乜都冇

儲左千二石等聖誕裝

應該出咗萬聖節裝先

搵鬼抽

手數關無雙

又話唔玩

反口覆舌乃人類本性

[img]大雄中指[/img]

mo nagga

打到眼都盲先拎到五張茜茜

佢下個event係咪要較低啲到而家先得百幾人打到呢個分

就係得咁少人打到先有意義
個個都做到就無癮啦

btw使唔使幫腩狗call 定白車

好撚串

我咪係做唔到一千萬分嗰啲囉

係應該張個分set低d
只少拎齊5張個分set低

差50萬拎到第3張茜 但唔想食石打

我打得350萬
仲辛苦過返工

變晒mk妹

守屋都輸

平豬留力

佢有邊次贏

睇茜茜幾時忍唔住 嚎哭

那年19既我可以制霸

依家跑唔到了

你岩

大雄中指

隻揪

又輸咗

軍曹”とも名高い欅坂46、守屋茜さんにソロインタビュー！ 真面目でストイックな守屋さんが重ねてきた努力の軌跡を振り返ります。 #月刊エンタメ #あかねん

1922死唔去

乜漢字咁廢

pta

頭先跑步影到籃球妹對手好似幾短

就係輸咗都唔放棄先係軍曹

愛佳個頭近排染埋D生鏽色

佢地啲髮色/髮型唔駛經公司批准?
佢同栗子個頭近排攪到咁

老了老了

不過都係咁可愛

刀是屌打牙茜短腿

禾愛你

不了不了

斷估無咁串先斬後奏
栗子呢個mk頭留返長不得了

台風でしたが、今日はグラビアの鎌倉ロケでした！ いまSHOWROOMで大暴れしていたこのお三方！ #織田奈那 #長沢菜々香 #米谷奈々未 #欅坂46
2.3合併号12/13売りです(o^^o)お楽しみに〜！

発売後大反響をいただいている #平手友梨奈 さんへの独占120分インタビュー。インタビュアーを務めていただいた #篠本634 さんには今この瞬間の平手さんにしか聞けないこと、そしてファンが本当に知りたいことに切り込んでいただきました。一冊の本にしたいぐらいの重厚な内容、必読です！

佐b抿嘴

梨寶

石森唔會真係咪想行由依路線掛。。。

毒男未用過呢d梳

sell反叛呀嘛

mk妹

2017年12月22日発売「KEYABINGO!2」平手×鈴本コメント

聖誕有野睇了

Blu-ray 4枚組（本編ディスク2枚+特典ディスク2枚）
収録時間：本編約263分+特典映像
仕様：片面一層（本編）／COLOR／16:9／リニアPCM

【DISC詳細】
Blu-ray BOX・・・DISC.1（#1 ～ #6） DISC.2（#7 ～ #12）

【本編収録内容】
1.「イケメン勢ぞろい！ 欅坂46 NO.1彼氏決定戦！！」
2.「欅坂46で嫁力があるのは誰だ？ 息子の嫁にしたい選手権！」
3.「超ピンポイント萌えクイズ 俺が正解！！」
4.「菅井友香を超えられるか！？ 欅坂46 NO.1お嬢様決定戦」
5.「自分のカラダちゃんと分かる？ 欅坂46カラダのパーツ当てクイズ」
6.「欅坂46 NO.1不良娘決定戦！」
7.「原宿KEYABINGO！」（前編）
8.「原宿KEYABINGO！」（後編）
9.「表情を崩したら即失格！ クールビューティーNO.1決定戦」
10.「欅坂46 ドッキリ祭り」
11.「メンバー持ち込み企画祭り」
12.「横澤46VS欅坂46 センターを賭けた3番勝負！」

【映像特典 ※Blu-ray BOX・DVD-BOX共通】(予定)
・メイキング映像
・未公開映像
・メンバー同士で撮影！「KEYAカメラ」
・カラオケパーティー！

【Blu-ray BOX限定 特典DISC】(予定)
「KEYAROOM ～欅坂46がパジャマで女子トーク～」シーズン2 完全版 全12回
封入特典…KEYAROOMブックレット

【封入特典 ※Blu-ray BOX・DVD-BOX共通】(予定)
フォトブックレット ＋ ポストカード3枚ランダム封入（全21種）
※ポストカードはランダムでの封入となります。

又係postcard

影子隊長好似又係用蹲距式起步

要學吓oda nana

諗起細個啲pe阿sir話腳長既人跑得快
再望下土生

。。。

咩牙

唔明就算啦。。。

唔理咁多負皮左先。。。

佢冇肌肉跑唔起

抱歉

推巾愈出愈。。。
雖然共和國個條唔差

好奇怪。。。
點解唔出黑色呢

個設計會唔會差太遠。。。

咁撚樣衰既goods比狗買

有無搞錯⁉️

竟然出呢條靚靚黑色裙‼️

重有エキセントリック‼️

今鋪真係。。。‼️

都係eva果條最靚

今次帶3單推巾去了

睇到我眼花
用夠。。。同‼️未⁉️⁉️⁉️⁉️⁉️

上次我打嗰篇爭女潮文咪重多

緊係帶哂啦

生寫不了‼️

條靚靚黑色裙好正好想買黎著

又話唔去。。。

人妖躝未

邊篇

你唔係有睇米po咩

得閒入下 冇睇足

NGT48討論區第45回：邪骨並非任何成員嘅花名

489躝未😅

you too

連ngt都睇埋

我是入去9up的

【欅坂46】次回11/6放送「ゆうがたパラダイス」に志田愛佳と守屋茜の出演決定！

#ゆっかー 表紙のアップトゥボーイVol.260皆さんのお手元には行き渡りましたでしょうか?今日から少しずつ欅ちゃんのオフショットをアップしていきますよ。商業誌では初のソロ表紙だったゆっかー、撮影ではお馴染みの唐木Ca.もビックリのガチガチ緊張モードで…(続きます) #菅井友香

(前ツイートより)徐々にリラックスしていつもの笑顔をみせてくれるようになったゆっかー。前日の夜から嬉しさと不安でいっぱいいっぱいだったんだとか。雑誌の撮影一つでそこまで思ってくれた彼女をありがたく思うと同時に、その気持ちに応えるクオリティをと身の引き締まる思いに。(続きます)

(前ツイートより)3ポーズ目のオフショット。アメリカの古着っぽいレトロなワンピースを予定していたのですが、あまりにこの白ワンピが似合うので…。ゆっかーに清楚な衣装は間違いない! このへんからいつもの"フフッ"っていう、照れ笑いが増えてきました。これこそゆっかーなんですよね。(続)

牙湯黎

48通天老倌

太掛住佢

唔係拎去欅。。。

又係欅9厄介

專登入去

嘩。。。

(前ツイートより)お待たせしました! せっかくの17ページということで、"いつものゆっかー"だけでなく"ここでしか見ることのできないゆっかー"も入れたかった、そんな衣装です。何よりゆっかーが気に入ってくれて「お気に入りです」と言ってくれたことが、よかった……(続きます)

阿守：香脾

我也醉了

以下開放貓屠房

不得了不得了。。。

喂喂喂💁🏻.jpg

牙守

話友香正≠推

發生乜事 邊個咁大整蠱hack茜青ac

咁你話友香正唔正先。。。

牙守好能廁

真

友香有樣有波有腰有籮有腳有錢有膜有學識有家教
真係好屈機

話正都廁

山本彩世界第一

你d語氣越黎越似阿湯

唔好侮辱我好無?

ニュース | 欅坂46公式サイト
小妹去馬了

やばい、レコメン!始まっちゃう…これが最後のゆっかーツイートになります。最後に撮ったこの衣装、実は土砂降りの中での写真だったんです。でも、笑顔がとにかく素敵すぎて、ゆっかーらしくて最高でした。まだ見てない方、アップトゥボーイVol.260、ぜひ手に取って下さい!! #菅井友香

三個鐘 已經想訓。。。

聽生肉

今日係阿守單推史上最黑暗既一日。。。‼️

單推

點解話友香正就唔係單推

レコメン！‏ @reco_oshirase
今日は、欅坂46菅井友香ちゃん10時～出演中！
この後、「発見！意識高い系」にも生登場！

好想握

同上單比,多得4萬

執得

但點解你要加埋“嘩”,“不得了不得了”呢d說話

下單握手有新平假，宜家d人再開多幾部
咪照樣上行坂

因為真係不得了。。。

對茜青好失望

Why

me too

以前都唔是咁的

湯茜青

がんばりきソング

知錯了

加佢個名落我度=奇恥大辱

once go black never go back

終於明你個新名係咩意思

唔睇id根本係牙湯講既

甘你又要學佢d衰野

其實茜青係湯第二人格
不過近排兩個人格開始合二為一

貼夠未

loop

q dou

我重想抽啊

抽撚咗十鳩廿幾三十次都唔中五星茜茜‼️

你咪有隻 留石二單好過

友香好似同her差不撚多大。。。

我有

招技唔係一般既廢

砌combo都有啲用嘅

想要多隻覺醒啊嘛

勁過好多五星的

整爆啲lv3斷combo既機會比較高

又牙痛

我諗會再出既
係到時個pool再大啲姐
命裡有時終須有 命裡無時莫強求

all in

sink boat

新pool重有得抽

中伏

機率越嚟越低

今泉勁喎

我想要新卡

雖然新pool有泥沙 但唔會再犯同樣錯誤

新卡叫［特技］，咁泥沙嗰張會唔會係玩右手必勝嗰招

なんと理佐も観てくれてたみたいで、
終わった後に
『コメントしてるんだけど!』
っていうかわいいオコLINEきてました☺︎︎❤︎

ごめんよりさちゃーん。

かわいい

岩牙

嘩 不得了不得了

好QQQQQQQQQQQQQ牙

All in 未
Twitter好多日本仔中

型

衰妹。。。

唔識寫係Usj拍野

見唔到牙茜寶寶
係咪又無份出外景

抽邊個🤔

上面個個係用卷抽
下面係用石

你可以睇下用卷個個有冇新卡

咁算好彩定唔好彩😅

排球
呢招明明係愛佳招技 點解又出泥沙

改口唔叫愛雞

咁愛雞囉

嬲

我屌你老母啊

又叫返暱稱

第十章又係老是常出現。。。

聖母ru

【乃木坂文庫 公式】フェア用撮り下ろし写真公開！
ピンク＆赤ベレー帽選抜！
山下美月さん！
＜全国書店店頭にて11月2日より開始！＞
＜カバーは撮りおろしの別カット！＞
＜どの小説を担当するかは、書店店頭でのお楽しみ！＞
#乃木坂文庫 #山下美月

阿守好x廁 阿守好x廁 。。。

阿守: 嘩 不得了不得了

皇后大道東

貼又話廁
唔貼又話自私睇
玩晒啦你

啱自己胃口先貼

啱你哋胃口先貼

關唔關你事

一定關我事先

啱
淨係貼畀老豆巴啫

給貨貨的

10月31日（火）発売の #BUBKA 12月号の表紙が早くもアップされました！ 今月の表紙は長濱ねるさん。大好評だった先月に引き続き欅坂46大特集です！ 長濱さん＆渡邉理佐さんの超特大両面ポスター付。是非チェックしてみてください！

買買買

キセキの鍵任要點先解到

理佐さんはすぐ人のこと食べたがりますね(笑)。織田さんの腕を噛んだりしているんですよね？

理佐：ダニはもうどうでもいいです(笑)。それより尾関がすごい可愛くて！

どういうところに萌えを感じているんでしょうか？

理佐：存在！もう全部が可愛くて。本当に癒される。バスも私が先に二人席に座って「尾関、おいでー」って隣に来させたりとか、ご飯のときも尾関に隣に来てもらって腕もずっと掴んでました。逃げさせないです。

要抽中指定2張卡開group story

不安

Why 🍐➕ so qq。。。‼️⁉️

m

快點來咬我吧🤤🤤🤤

牙守好_

給我老死的

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長? @HustlePress

「HUSTLE PRESS」 で、明日11月1日（水）「HaaaaaN zero」を更新。
キャプテンとして欅坂46をけん引する菅井友香が登場。閲覧＆チェキプレゼント応募は無料です。
#欅坂46 #菅井友香 #トム #HaaaaaN

咁多十一月生日

禾平係咪欠交功課

有咩慘得過臨去前幾日先同我講話見唔到

係咪出去玩helloween都唔得先?

jm9姐you

ハッピーハロウィーン

1菅井友香
1渡辺梨加
3平手友梨奈
4長濱ねる
5守屋茜
.
.
.
21石森虹花

健康

好想同牙佐睇twice同blackpink

轉青好快手

茜茜好中二

想養生呀⋯⋯

今次可以抖下

HaaaaaN zero 菅井友香①

我畀埋條命你好無？

HaaaaaN Sirius

制約は一切なし。輝きを放つ美少女たちを一冊にまとめたミニコミ誌「HaaaaaN」が誕生。5つの星。菅井友香（21）、葉月智子（19）、土生瑞穂（20）、平塚日菜（17）、上村莉菜（20）が登場します。

両面が表紙になった豪華仕様。（ミニコミだからこそできる、バーコードの入らない完全両面表紙）

Ｗ表紙は菅井友香と上村莉菜。

又要買

可能一抽入魂呢

茜茜招技咁勁唔係唔抽下？

可能中六合彩呢

岩牙 唔抽就一定唔中

有架仔課左4萬羊先中新泥沙

其實有冇人癲到而家有晒所有卡仲要開晒啲圖

只要係茜茜我都all in

如果可以有錢到咁嘅地步，應該得某麻友推手足了

有錢就是任性

欅坂46が三次元マスクの新CMキャラクターに マスクのように包み込んでくれるメンバーは？

jm9.....

件衫幾靚但係帶埋個野好on9

中間張相

好似俾人扔落街咁

對不起

sor what

不了
上次淨係開左泥沙已經唔想再追

收聲啦

成日搞到佢痕

50抽中活動Yuipon同茜
無泥膠

50抽得隻泥膠

欅坂46が選ぶ三次元マスク 菅井 友香・織田 奈那篇

『欅のキセキ』 欅坂46メンバーからのメッセージ⑬（菅井友香さん、渡辺梨加さん、渡邉理佐さん）

美人啊美人❌3️⃣

馬友達是咪解咸魚們

笑顔最高

My Angel

得對眼你都睇得出係angel呀😅 😅 😅

好易姐

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人
願再可 輕撫你 那可愛面容
挽手說夢話 像昨天 你共我

月巴甲鳥

肥膩野🤤 🤤 🤤 🤤 🤤

肥嘟嘟

食鴨脾

食返你粒魚蛋啦😒

魚蛋

泉泉好細粒 好QQ

我又買番個先

故事mode終於全S

買嚟索

連你都阿Tom化?

戴口罩點樣唔索

見到口罩就諗起fc2啲素人。。。

🎉高本彩花生日快樂🎉

重有十日

代表所有中過佢既手足送上祝福

都唔知好嬲定好笑

私も会いたいよう
おやすみ

有邊過冇中過

人間悲劇

想抽手を繋いで。。

唔係唔抽啊

想要茜茜。。

抽抽抽

欅坂46 菅井友香 5thシングルで振付師から出された難題とは？

一關得果幾千分

課金課時間
唔課有100萬都難

好彩全過s都有泥沙 唔係跳樓都唔掂

刷到上300萬分都係多得幾百分

【KOWA】三次元マスク×欅坂46「巨大マスク」篇 TVCM

欅坂46 三次元マスク スペシャルムービー！

【KOWA】三次元マスク×欅坂46「巨大マスク」篇 メイキング

咁都搞錯

唔叫係48咪好

係淨係得呢三個

你睇risa張卡個名

正常無乜人留意到

要打encore先有分

嘩。。。

琴晚打打同佐b行街街

幾多個金色

6金6銀

點先有咁多金？

一次hea過一次

random出

重有九日

特別有感覺

キター
不過好廢

記得有關轉走哂啲紫色
要重新玩過

cheat

係咪出咗公告會查
講真做到咁揚抵俾人check

りかねん

平手個樣係咪有啲似菅田將輝

モナリザ

both your love

趕唔切睇MS

趕飛機睇唔到ms

迷g的人

放係頭未必係推既

OMG‼️靚靚泥膠同靚靚泥沙好PRETTYFUL

紅衣小女孩🤔🤔🤔

紅衣小女孩

u

佢放咗隻由依出黎

成隻驚都係由依推

呢個伏唔伏

中風中到破世界紀錄了

伏都係要抽㗎啦

MS最尾果度是咪有D咩意思?

重有八日

臭貓搞夠我啲推未

好難喎
嚟嚟去去都係推嗰堆。。。

依個衰妹係咪想向我暗示啲野

咁夜仲唔訓

U too

我唔係唔訓 係無得訓😅

平平個頭厚左咁多

【悲報】欅坂46志田愛佳ストーカー被害に･･･もなが心を病んだ理由

因為6月尾件事所以變到好驚，唔敢同人講野

鏡頭前完全唔覺

佢メーセッジ有講話對鏡頭/showroom/廣播個啲就無乜野但一距離好近，面對面就好驚

我係咪抽錯pool

Where are you

イベント「手を繋いで帰ろうか～私たちの秘密～」㊙️のメンバーカードをご紹介～😍
【手つな】守屋茜 のスキル「街角でキス♪」は、青と紫のパズル玉⚡️を黄色に変えてくれるので、黄色をたくさん✨消さなきゃいけないステージで大活躍間違いなしです～😉
#欅のキセキ #ケヤキセ #手つな

只有我知道..可以解釋

貨貨其實好關心佢

茜茜頻率成日同步me

おはよう～

又有茜青既艹艹香

討論下姐

通常推論不成立姐

討論黎無乜意義
時間會證明一切

yoooooooooooooooooooooooooooooooooo

みさ

貨貨隻由依滿技?

係

打encore成版珠消哂

幫阿守助攻